各大健身室價錢(3）

各大健身室價錢(2)

開定先

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

將軍澳區有冇好介紹....search左陣見到得間P記....
利申 每日係樓下會所gymroom做緊 但冇barbell 機又少 想搵間係附近既

有冇巴打知炮台山air fitness同go24月費分別係幾多錢？邊間大啲好啲？

我有興趣 或者你講下去開邊間我睇下惦唔惦?

利申 5月做到依家 每星期6日中午至下午(push pull legs x2)

呢到有冇人康文署做開，想搵人帶下

東區撚
北角go24好定柴灣anytime好？

柴灣

我未㨂，你去邊間？

真係唔知點揀好....我依家就係樓下會所gymroom做緊既 $250一個月
觀塘果到其實都search到好多間，P記，Anytime Fitness，24/7都有，或者可以試下Anytime同P記先？(anytime 應該唔錯, 睇#12同#10都有推薦(?), 但係有D貴, 而P記平,但唔知會唔會好hardsell or 好多人)
你有興趣既話留個TG?我加你同巴打你一齊去試下?
利申新手 以上都係推測 如果有其他巴打有經驗的話歡迎分享下

但係我窮撚p記嗰啲要一炮過俾錢

有冇中西區巴打知邊度有平嘅?
灣仔都可以

有興趣 留tg?

想問下太古一帶有冇健身室推介,小弟瘦撚新手想搵個教練跟下,想問下各位知唔知大概幾錢

有冇巴打新手去過佐敦間gum beginner到試過堂？咩環境？

Gym beginner先係

咁冇嫁喎P記都負擔唔起真係幫你唔到 我都唔知除左P記康文之外有邊間都係價錢比較低既...

想問下其實一般駐gym room 既pt 質素係咪唔多好,睇都係睇彩數 ,價錢同我出面就咁搵人教爭幾多架

你邊到做開

質素就唔一定 有好有唔好 好多都有心教既
但係價錢就一定比出面私教貴 因為大場D教練錢要拆比個場

唔該巴打！
我又想問下,如果我join A 健身室,但可能出面搵人黎教/指導,其實個場係允唔允許？
咁駐場嗰啲洗唔洗1000/hr?

我諗住去康文先

兩位巴打都咁講，點解既？

FAC

500-900到啦 睇你簽幾多堂
私教就多數都唔比嫁啦 但係偷雞就實有 問返你個教練佢應該會熟d

岀面你搵人可以傾點比 可以逐堂比
但大場你要一炮過比
價錢400至1000 再貴d都有

有無人知太子恒利 門snap fitness點收費

好啦咁你加油 我冇健體證入唔到康文

大埔撚 snap fitness 有無人講下？

巴打要玩月就梗係go24啦
全港機D最靚 又唔hardsell
重點多勁人操野 成個氛圍差好遠
Air fitness就預左入得實sell野

康文係咪冇教練

大家加油
我由肥仔都練成咁樣
當中好辛苦

依張相係未練個時？

有無師兄JOIN左土瓜灣24/7 或者ANYTIME
多唔多人?

Physical續約，想搵2-3年plan 有冇sales報價？
仲有多一個朋友都想新join

4ward有冇人夾locker

有無waterfall報價？

尖沙咀間gym beginner好唔好
新手想搵人跟操

將軍澳想搵人一齊練利申新手 已練4個月

平時做胸多過做背？可以focus操下肩外旋同後膊，預防shoulder impingement。

自學？

有無前後對比圖

yes

有無巴打join 過Go24 覺得點？
主要想玩Group class
考慮緊Fitness First 同Go24, join邊個好

樓下開左anytime 有無人知幾錢同埋環境好唔好

點解唔直接去睇吓

有無ching知道觀塘247幾錢，幾耐約？thx！

6500/30m

Fitness first

毒撚淆底

咁你報完唔去操？

有無巴打需要陪gym服務，一個人操野成日渣流灘，又無program, 又唔知自己動作做得好唔好，又怕開口同人share機，我可以幫到你呀，$150/hr 平過請pt la ，p記，康文，會所都得

其實我係冇玩兩年想操番野，不過懶行過去問 日日收工好撚晏

巴打係sales? 如果兩個join有冇平啲？
同埋想問埋2年嘅話又幾錢

有無巴打需要陪gym服務，一個人操野成日渣流灘，又無program, 又唔知自己動作做得好唔好，又怕開口同人share機，我可以幫到你呀，倒貼$150/hr 平過請pt la ，p記，康文，會所都得

出goji 3個月會籍$600 有興趣留tg

之前玩過一個月free trial仲得唔得

我上簡介會咋

anytime唔係開24咩
關收工晏咩事

最近join左24/7
貪佢近返工地點，同埋無sales煩住
$498/Month

同問

旺角呢？ 有咩gym推介

荃灣西正

應該係😂

早d 起身 去執雞啦

利申 : 10點既堂 我7點幾到左 排頭位 最後尾有2個執雞位

佢間野開24小時姐 但入邊counter staff返工 唔係24小時的

我係聽講康文d場好少機同好多人 所以先費事去簡介會...(btw之前申請左好多次簡介會 抽極都抽唔中我)

我個邊有4間康文署 雖然唔算大 但係機都齊 又無乜人

咁晏都有staff架咩 12點幾喎

Goji而家咩價位？
岩岩打黎叫我星期日去free trail, 唔想俾佢劏

邊間有堂上可以學玩deadlift個啲？想學

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

一次過嘔成皮野玩三年？？

goji同p記好似不嬲都要一炮過俾錢

但咁計g記貴p記幾千銀
論質素，邊間好啲？

幾耐前？

上年

Join Goji 啦 16k 3年唔係好貴jer

有冇p記sales ？想做1-2年

我係觀塘細gym做開

上星期去晒兩間試玩 兩邊d機都齊
但自己就覺得anytime 闊d舒服d
你都可以上去試下

沙田除左p記同康記 仲邊到有gym做 ?
唔好講x fitness 呢間野勁細囉

應該可以 有冇興趣

X fitness 都細既話，沙田無嫁啦
出九龍啦

想join physical 1-2years， sales請入

有，但有咩要搞，你係sales ?

觀塘 anytime 揮手

不過就快轉會247

點解既？

平少少，同近屋企d

有無人知炮台山FF咩價位

Of coz Go24

咁你諗住join邊間

屯門有咩推介

數學家

呢到有無火上水physical既巴打
想問齊唔齊機多唔多人

想Join Physical
其他Gym都歡迎報個價

應該會anytime
24/7好似無位deadlift
我都想問有冇手足知anytime d pt質素如何？

你問有咩gym room 好過啦

大型d 既
p 記大興花園
仁愛堂
24/7 (新開) 田景建生中間

Tg me

間間唔同，KT 個老細都係pt黎，佢都幾好
澳洲讀sports 返黎

Pt 我味join過，但唔會sell野，你幾時join?

Same feelings 🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️

應該下星期
如果你都揀anytime 唔介意可以一齊做 瘦l一個

kt唔係話有條友好撚閪既咩

我淨係知老細咩料子，其他唔清楚

我係anytimes呀。 到時見

油麻地有冇推介
諗緊24/7定waterfall
另外想搵吓partner一齊做 唔想一番工就偷懶唔做 巴絲都得 最好程度差唔多

Tko 同中上環都有得嘅有冇人知邊間？

有冇間gym 係上環又有九龍/新界區又有架
(除左ff physical goji pure)

有興趣

有無手足係元朗anytime 玩開 想知多唔多人

港島撚想問有無好pt介紹

師兄玩左幾耐

絲打 有自己去開p記
不過最近想執番正啲動作同有個好啲嘅plan
想搵個真係有料嘅pt

搵唔到fitpoint既？

有無人FAC操開，一齊練？

Physical 有冇報價

下年搬去沙田，有冇介紹？係咪得康文

灣仔goji 點睇？ 有無伏

除左太古waterfall 仲有咩gym 有泳池

Icbc pure
Mage box goji

仲有d私人會所，香港會，CCC,呢類

Tg ck4200

PURE同FF d PT 會唔會伏?
想2個人一齊夾一個PT 係咪細GYM/私人先做到?

好似6xx

沙田除咗p記同x fitness之外有咩好gym

想問下4ward好唔好？

幾好呀 無後悔過join

問到口臭
黃大仙附近有冇可以掟餅既場

冇啦 我住沙田都係出論區玩

有冇hard sell pt？我上過去睇好似冇乜人自己做。。。

大圍新開247 有無人玩過
新手想join

GO24 覺得唔值咁貴 機開始殘 甩爛又無人理

場又唔係大 人就多撚到仆街 就黎飛膊都飛唔到

諗緊轉邊間好

想問下pure 1 club (lkf ) 幾錢一個月？
有冇2club 價(mk+lkf)

佢會送一堂教練個啲，但無hard sell過我，我個陣好直接同個pt講我唔會join,佢都話唔緊要，仲教咗我平時自己點樣做

我見就1/3左右有pt掛，舊時我見月費都成千幾一個月，啲人捨得俾掛

哇咁依家平左好多，我見佢sell我個價算幾抵，驚佢地次次去都sell pt
同埋果度多唔多靚女？

想問下依家anytime fitness同24/7既價錢係幾多,p記就黎完約,但要簽成萬蚊唔太想

why not np 24/7

我fd話做緊兩週年優惠
寧願唔好俾我知
個時俾正價...

除咗個一堂pt，一定唔會有人sell你
女就多...靚嘅反而係仔
之前見過靚湯個ex...唔記得咩名

啲班啲老師就多靚女
由其瑜珈

有咩場有得蒸下桑拿?

唔該晒
我完左pure約過檔先

anytime fitNess 有咩玩 我見佢都多店

你到時去試下啱唔啱先啦

師兄宜家幾錢到？

anytime 550, 24/7 500。續個月俾。
不過一開始時anytime要俾500鎖匙費，唔知24/7要唔要。

玩緊柴灣，環境ok, 職員nice, 冇人sell野

有冇人知anytime 大約咩價位?
唔想俾SALES 無啦啦做緊GYM 個陣SALE 我

想問彩虹九龍灣果頭邊到有?

巴打去開邊度？

想問下有冇人知觀塘p記一年幾錢

有冇gym room 有沙包打?

夜晚多唔多人？

喺健身室成日比啲女聊我講野，問我拎電話
好煩

中環邊間少人d?

簽一年，550一個月，每月過數，另加500匙卡費

算多，但可接受

柴灣anytime有

點解我冇咁既機會

6-8好多

其實師兄練得一幅咁好身型，點解唔去玩下比賽？
有機會贏到天然健美冠軍難怪咁多女女問你拎電話，識貨我都想拎埋一份

你都係樓上翻工？
有無諗過lunch過去做 叫做少d人

肥仔第一次的起心肝做gym 應該揀4ward定goji好
兩間都好似各有好壞處
應該點揀好

師兄知唔知繁忙時間幾錢到？

有冇師兄知炮台山fitness first幾錢一個月，最少簽幾多個月？

waterfall 幾錢？

北角Go24, 24/7 同Fitness First分別幾錢？

有冇人知太古waterfall依家幾錢一個月
我淨係想做yoga

邊間

我係黃大仙做開
有人教嘅話我可以出遠dd

牛頭角

正苦，$14粒鍾

玩左好耐？有冇興趣帶下小弟

你有冇康文處健體金卡？

我都有興，不過好似好細間

我之前都係牛頭角玩開，但買左月票都要每次係出面排差唔多成半個鐘隊先入得，入到去又機少人超多，等多過操，唔係好想再去

得月票

有冇人去過Let’s fitness
評價ok嗎？

有無人知anytime personal trainer 收費係點？
新手 想揾人指導下

$888送24個月
好似圍起500幾蚊一個月

以前$1088㗎

有好有唔好la
貴d少人d 好做d
平左自然多人左

有冇土瓜灣/紅磡撚？
得閒一齊做下gym

你可以去問問個教練，我上緊 大約800 一堂（一星期一堂，為期3個月），如果上密d就平d，幾好 9 hard sell 同堅教到我，不過要睇睇你負唔負擔到。

想學泰拳 有冇平靚正推介

點解goji有執既先兆

問題係
我俾個陣係貴
依家便咗嘛

佢俾anytime同24/7鬥搶客 搞到要減價
btw 師兄有無報佢d class玩？正唔正

絲打嚟
有報呀 其中一個join佢嘅原因係小班
一班得十幾人
瑜珈可以慢慢執動作...

sor靚女絲打
不過呢間野有少少奇怪…
黑媽媽做gym都唔知想點

自己鐘意黑
無化妝做運動 睇唔到皮膚點
仲有咁多肌肉仔仔 暗啲無咁怕醜

我都唔明，追post 上面啲巴打講話似California 執笠之前嘅先兆
我依家都唔敢join

的確最近係炒左派毛巾員工，不過都請多左幾個新教練，希望唔是真收皮

港島區有無人想一齊操？

有 土

巴打玩開邊間先

有無p 記sales 報價

巴定絲 絲嘅一齊做

最近想做Gym 但無從入手
係唔係上堂跟教練好啲？
佢地會唔會硬sell你？

利申：新手，咩都唔清楚，多多包函

巴 請問送個一堂教練堂係得一堂？定每個月有？

一堂㗎 但你可以再卜

其實你有心有時間上網search吓啲基本觀念同動作再去康文署做就唔洗上堂
當然 你有錢冇時間咪上堂搵人教係快啲上手嘅

利申頭一年自己做同搵飲食法 身材有進步

出goji 3個月會籍$700 有興趣留tg

有冇荃灣葵涌附近既介紹下 希望有堂上或有人教下練機
可以每次或每月PAY既
絲打,只有玩過下踢拳.

推

最近黃大仙嘅gym room係咪樂富P記
有冇人知收費？
平日多唔多人

唔好join 極度垃圾

有無人去開紅磡間24/7 or goji 邊間好/多機啲

有無1-2個月既會籍可以賣
Or 有無gym room 可以買1-2個月

冇依一樣野
最少一年

係人山人海 要9點後先慢慢少人

Go24係唔係好正？

最平邊度？幾錢一個月 ？

有冇pure sales可以報價？

？

我P記就嚟完有冇人有觀塘推介，貴少少冇所謂

黃大仙邊度有可以掟餅既 。。。。

屌 24/7開黃大仙呀！！！！！！

（雖然依然太多街出已經變左一星期練兩日）

下年1月先開

我屌

係 做過anytime 同 fitness first

GOJI咩價
有冇SALES PM TG@RUBYROSE47

深水埗24/7 搵同路人
資訊：月費498 要join 12個月 逐個月比 冇預繳

［member]屯門24/7開未[/member]

幾錢?

有冇人知道舒適堡基本月費幾多?

港灣道地方大

有冇桑拿同steam? anytime 衰在冇

入面rack barbell 多唔多？
人流如何？正係想join 1-2個月only

2 squat rack, 2 deadlift platform, 1 bench, 1 incline bench

Thanks

再推

Wts開gym room?

即係邊間體育館

灣仔港灣道，近海皮

24/7 係咪都冇桑拿同steam?

原來出年一月

想問有無師兄有去24/7，覺得如何？會否好hardsell ?

太遠了我自己住九龍個邊
但聽講唔知調景嶺定將軍澳體育館好似好大？

Ok呀都好快姐
有冇消息話起邊個位置？
到時一齊操

其實你上康民個網有寫個場有咩機。

未知住
巴打唔介意我玩得輕要換餅可以一齊操

大埔 用緊snap 5xx一個月 唔記得左 24小時全日開 無人睇

師兄我想問下尼間健身係唔係黑店Y station

其實康文署2點嘅簡介會最好幾點去到執雞？

goji sales pm
tg: ssy111

唔會

Psy sales入
想join幾個月

有興趣 ssy111

你一入去就Sell la.. 因為first time會減入會費又點點點
你本身有操開？
去睇左Anytime同 24/7岩唔岩自己先
因為最大分別係有班玩 自己諗諗 可以睇完依兩間再諗既

放心我一定係玩得最廢個個

想join2-3年p記 有冇sales報價

p記
76xx 30個月
係平定貴？

Anytime 500係買匙 FF好似都係咁上下 但第一次去即報可以免左佢
如果你玩官塘anytime 會覺得細 自己去睇睇 比較下

觀塘繁忙時間 間間都好似街市咁多人
去過咁多間都係咁

有無人上過pure既fitness class覺得點？
想去試free class係咪會比人sell

唔該晒

有得賣架咩

Anytime 去夜晚會好d

睇下夜到點啦 9點後就冇咁多人既

I mean 12點後
正

無人理你
大把人有錢過你
教練唔使sell客

貴阿。上年3月我join $5040 36個月

新光四樓喎

$140個plan限新會員？

我知呀我睇左官網了
唔知會唔會好多廢佬

月費唔平，廢佬應該唔會去？
24/7係咪可以掟餅？

沙田/火炭/黃大仙/九龍灣區有冇邊間少人?

FAC執撚左，屌

有邊間gym會比掟餅嫁
Go24好似1月都係黃大仙開

當然唔係拎去掟人想jerk完直接放落地姐

請問P記有無2年約，咩價位

坑口 gym room求報價

連鎖應該都唔比

之前jerk完慢放落地拉傷前臂

沙田P記？

睇咁耐都睇唔到FF幾錢:(

P記少人?
話說除左平之外 好似冇聽過任何P記嘅正面評價
不過都多謝你回我 新手唔知去邊抵玩好迷惘

其實都係睇你咩時段去玩，如果放工時間既，到到都多人，如果早上中午玩既，去24小時既gym，相對少人。

朝9晚6撚

如果你9點前玩既就去24小時，人好少，無人會理你6點後就算啦，到到都多人，唯有揀間近既

求Physical報價
想做1年

求physical, Goji 報價。一兩年都想知

Go24好似開係現崇山

到時點取捨go24同24/7

有冇巴打go24北角做開？平日下午多唔多人？環境如何？

柴灣anytime好似請左個清潔阿姐駐場清潔，之前係冇。冇去過skw 24/7, 不過柴灣anytime好近mtr, 員工都nice

真定假
邊到聽番黎

大埔開24/7
大約幾錢左右一個月？

我最早join 588/月 現家唔知幾錢

唔平

真心唔平

應該講緊24/7 fitness喎，唔係snap fitness喎？24/7 要588？而且都未開鋪

求psysical 報價 一年或兩年

旺角有冇推介 要24
最多簽1年

馬鞍山康文署點？
多唔多人？
大唔大？

呢間幾錢呀？

Keep it up

keep up the good work. You're learning fast. You're getting better every day

now you've got the hang of it. Your doing fine. Keep up the good work

that's coming along nicely.

又細又多人
P記執埋就仲多

又細又多人
P 記執左就仲多人

斷網搞到po 左幾次

九龍灣有邊間推薦
Goji 好唔好
P記最近不過應該最多人？

各位師兄如果有興趣join physical 既可以聯絡我 麻煩晒

有冇師兄可以講下fit24好唔好

個壽桃好得意

想知unme studio伏唔伏

physical

大仙撚揮個手

我超新手, 剩係去康文玩過, 都諗緊join 24/7, 因為新蒲崗12月開, 新光1月開.
你地唔講都唔知開埋Go24, 不過驚新光同現祟山係正狗宿隔離會多黑警...

我都仲諗緊

有興趣喎

Interested.

lm 我都想問，見佢有女士一對一+任上小組堂既plan，新手心郁郁

Pure + fitness mk centers
依家幾多錢呀
仲有all centers

同問 pure 續約依家咩環境

同問 想join

問左價, 而家有Special Offer, HKD550一個月
唔洗簽合約, 一個一個月比
之後正常就HKD599, 如果簽6個月就送1個月, 簽1年送2個月

除左GYM有CLASS上, 以我所知呢個場冇毛巾

24/7？

依家有得上去睇下個場未

我要問下啲職員接唔接受到人jerk完直接放

唔得既都係繼續捱p記算

早開幾個月就有得j下健腦

仲有間m programme 不過幾貴

想u問下Go 24 定pure d 機多d

由97kg減到68kg。172厘米
但個肚都仲係好多肉，請問各位點先可練到腹肌？謝謝各位

食操瞓

24/7 唔係498一個月咩

東涌撚點算？

無gym room可言

sor 我真係唔知

如果join 1年

去老銅遠唔遠

遠，來回車費50左右

有冇人join 黃埔airfitness
有冇收費參考？

銅鑼灣附近 有冇咩選擇/建議

有無ching最近問過 Physical 做緊最平幾多錢？

有冇師兄去過荔枝角fit lab

有冇wts友黎緊會試下新個兩間

我係問Go24

本身我會
隻貓出事要開刀，洗左六皮幾野
收皮了 係p記住過世算

有冇屯門市中心推介

由幾多腰變幾多腰？

有冇人會玩goji d fitness class
想問下難唔難book位

P記all centres 有冇報價

灣仔P記係執笠？

btw有冇人join咗fit24

24/7?

應該唔係24/7掛
都係24小時
名唔同
好似本身得一間係灣仔
而家開緊幾間分店 好似係

好瘦啦喎

Goji有冇得試玩架

有冇師兄喺柴灣anytime 做過？ 我本身用physical 一嚟啲機舊 二嚟勁多人 想問下柴灣嗰間有冇依2個問題？

Anytime 1 year bo

PURE?

馬鞍山人唔係沙田p記 康記做
會去邊到做 gym ?

求goji 報價

有冇人join左247fitness?
我去觀塘個間日日都見到大手基

機好新淨 人就我覺得冇physical咁多咁爆

想問鰂魚涌有沒有好的健身室，最好早上七點都有開。想去嗰頭返工時做個半小時運動

唔係 搬後左一條街 1月會開幕

求anytime fitness/physical 報價

有無p記sales 求plan

想搵sales巴打報個價
歡迎各大club
Tg: jaahongkong

Tg: hkgbirdbird

求goji 1-2年新約價錢
或
Physical 1-2年續約價錢
Thanks
tg: dickchan1988

Tg:

求physical報價

自從執到雞之後 日日收工同放假都去康文屌下機 人都健康左

求physical報價
Tg: hkgbirdbird

24/7定係snap好

點解我做咁耐都唔知邊個老細

見到wts 開24/7 係有d 心動，但睇佢d 相又好似好鬼細間，康文署又逼到癡線

佢全部24/7 分店都好細

24/7開正屋企樓下想去
但會唔會要爭機用
見啲機都少個場又細

想問教練上堂 邊間好

如果朝早7-9都唔會太迫嘅，但收工時間其實真係間間gym room 都迫架

24/7 本身賣點係24同細
街坊客多
繁忙時間邊間都一樣咁多人 唔使諗
新鋪可能會好D既

自己啱啱join左24/7 我覺得係細間但都少人
所以其實幾舒服

有冇人喺牛頭角做？
成日都要排隊等15-20分鐘先有得入去做
仲要鬼死咁逼

我由FF轉P記而家有啲想上翻FF，有冇人知FF最近點？之前玩尖沙咀果間，新工係中環，中環FF okay？重訓區多唔多人？上堂洗唔洗好早排

有冇巴打知 24/7 係咪都可以去其他鋪度做
定係只限你join果間
同埋有冇話locker要另外比錢
定係連locker都冇

可以去其他舖做
租Locker要另外俾錢

佢有個書架(?)俾你擺袋，唔租locker都ok

唔該巴打

wts個間係咪即係富臨個位

有冇sales 有fit 24 plan
Please tg

我有fd做緊 但佢地唔比我咁樣post價錢出黎

其實都係同一個老細 唔怕講埋比你知
想試玩左先可以tg傾

如果你中環番工 揀去上環做啦
中環個月費貴d
但你想玩中環都ok既 貴少少姐
因為join埋中環果個就全港九間都可以玩晒

中環係少人d

補充，上環果間放工時間比較多人，同銅鑼灣比有練開／大隻既師兄比較多，bench多數未必有得用,重訓區就幾間都差唔多但感覺上上環會逼d排耐d
Group Class 就差唔多，都唔洗特別早排

天后區有咩選擇？

力威？

艾力謝路干沙利斯伊拿力圖式健身室

力威間野係咪好污糟

果 d 係玩私人教練, 你一定要跟住教練操, 唔可以自己單拖操

247 新蒲崗幾時開？

坑口 將軍澳 係咪得一間p記可以揀？
間間康民都好多人

續左P記 110個月 $18700
好似好笨7...
7天冷靜期 係咪退到

9年約.....

有冇巴絲有Fitlab價位

份約未開始就退到 唔洗怕醜

一個月糧，有個地方坐下，其實唔錯。

係好撚笨7喎

醒啲啦

看你係咪長玩同經常玩，不過9年就係長，我個人只接受最長4年

P記月費宜家係咪全線最平？

No bo

9年？點玩呀

佢話聽日開始試業

袋底泥有益

有無邊間無咁多人

咁快？唔係話一月咩

我whatsapp問佢架

師兄 我同你差唔多 但無你咁高 由105減到74

試業緊

巴打點知

痴線啦你 比人水左喇 退左佢啦
短過你呢份約加平過你呢個價錢

Tg:

Anytime fitness 點樣
好唔好join

而家係試業 姐係普通WORKING HOUR開
1月1係正式開 24小時開放
明?

識唔識野嫁
呢D先激發你潛能
咁樣先掙扎到多幾下

有冇人知寶林新開間fit24 o唔ok?
同埋500蚊一個月貴唔貴,我學生冇乜錢

500一個月平

係咪可以帶多個fd跟操？

FF
788/month
包晒衫褲毛巾locker
全部任上

有興趣可pm

利申 sales

Fitlab係咪無Sales

physical 舊客續會幾錢?

Join左 24/7
$498個月任玩
最緊要無人埋黎sale，想玩就玩

職員nice 你都講得出 一撚定打手黎 個老細成個黑社會咁

高佬? 佢應該都只係打工

冇入會費?

我都係東區724
淨係比498每月就ok
我後尾跟埋pt 操

all clubs?

無任何雜費
分店都多

大佬好撚細 唔好玩啦
衰L過康記

細就唔算細既 不過塊地三尖八角咁 兩頭唔到岸
唔明樓上買左樓果d點住

好似Facebook問會inbox覆

Anytime 喎

沙田XFitness有冇巴絲有做緊？

一定係有份
Ps. 熟哂

你係咪前PT

啲機少到淨係夠OL減下肥

街坊場係咁上下啦
冇咩機咪用FREE WEIGHT囉

紅磡有咩gym 好join?
7/24 我試過好細同好小機

大把人知啲衰野啦
個場啲冷氣好似無咁
臭到pk

屯門有冇24小時 gym

有啲咩機

Anytime fitness

睇facebook 幾張相影晒仲重覆..

仲細過觀塘

自己上去睇，其實好大

有冇練背嘅機

良景Anytime 同 建生24/7

同求

琴日join左大埔724，join之前都約左個sale上去睇下個場有幾大，雖然裝修緊，但望落都幾大。
同埋個sale都有玩過，講得出黎緊會有d咩類型既機，都幾詳細。感覺都幾好，最後決定join埋

旺角pure啲機多唔多？

550
咪join啦多人到街市咁

之前去P記， 宜家轉左公司得佢就腳d

好少人喎

繁忙時間邊間都一樣嫁啦
Anytime 呢D場非繁忙時間真係好小人

7-9 少人

7-9 都少人你真係吹大D
KT個間櫃都爆咁濟

佢講朝早姐應該
觀塘就.. 岩岩開無耐已經係街市咁
而家就唔係好清楚

想join p記

有無太古水記sales 有既留個tg傾傾

朝早有邊間多人....
夜晚kt 真係好多人

我都考慮緊

依家pre sale 做緊幾錢？

可以試下infinty fitness 但少貴

我join左一年合約，每個月扣498，送多2個月囉

我自己直接出去觀塘做算 試過一年免費P記真係覺得垃圾

我join 緊北角724 巴打你有無興趣 可以黎試玩

你邊區

p記$4147 14個月貴唔貴

東區

屯門除左愛記 仲有咩選擇

btw 愛記一個月真係好貴

將軍澳人 頂唔順得間P記去左Join Goji
有冇人可以一齊做 新手上路做開九龍灣
驚佢Sell我教練

新都城開左間fit24
唔知好唔好 上網search重係好新咁

康文

Snap貴600

有冇靚仔先

唔係我問啦

ok

呢間野pt煩撚到

岩岩比佢Sell左一個月 貴到仆街
一直聽話Goji唔Srll 呃撚曬

Goji喎
0 sell

724幾錢

你係邊間做？

有冇人知如果想join 2-3個月
goji同anytime大概幾錢？

有冇巴打jojn緊Fit24
人流多嘛 free weight 足唔足？

想問人流多唔多 怕人多無機用

之前去開文記, 有無介紹健身室介紹?

我都搵緊 唔想簽約
睇緊goji anytime 24/7

得Anytime 唔使簽, 不過貴
葵涌好似無私人健身室

好似成800蚊一個月
我見goji有2個月揀 但唔知幾錢
荃灣有冇？

你要預約

600-700
冇2-3個月
最少一年

Anytime要簽一年
24/7 no need

咁冇啦 簽唔到一年

P記

Of course

荃灣康文夠玩

所以有人理

我有個fd俾p記sell簽10年痴線
搞到我驚驚地 雖然未去過

康文係咪多數時間都好多人？

係
朝早都夜晚都好多

10年

佢部分pt係舊加州過去自己諗
唔係sell gift card就sell 堂，唔係sell堂就係sell拉筋

咁都講得出口
Ching係邊間做呀？

做緊snap 24×7
599 無合約

Kwun tong
Fit lab 好定fitness first 好

有冇巴絲有簽Goji想搵人做
差唔多日日都去 但唔多識用啲機
唔撚想比佢再Sell
想搵人一齊做有動力啲

自身體重有用過做機

太古附近有咩gym介紹
Pure好似好貴

你去過未 入到去就無人理你
最多介紹下有咩機 之後由得你自己玩
你自己玩完主動搵返個條友先會問下你睇完覺得點

未
入去要識別喎

你登記左，之後去門口禁鐘
有人開門比你
之後除非你自己問 唔係既話佢都會行開一二面
因為以我所知724 d pt
一係就同人上緊堂 一係就自己操
到你睇完 玩完d 機想join memeber 先搵返佢地就ok
其實個plan 都好透明 唔會點sell 你
sell 你死全家

屌，我都諗住join，不過最平都要一個月500，我學生哥唔係好俾得起

我想問下Snap係唔係長期無優惠？公價得一個價錢？

一日pt人工咋喎

有無天水圍私樓jj 一齊去你會所做gym

我有咩jetso
你比返$500我？

500算平了 依家我都係返緊學，不過我係join左24/7

請問有沒女pt介紹？

有返pt好少$

500嘅話濕濕碎

無嫁

你係靚仔？

唔係啦... 窮矮毒一名

Fit24 係九龍中 mk附近開一間就正
而家得間將軍澳啱我用

想join P記 請問依家咩價

北角Go24有無巴打想一齊操？
利申：其實想搵人帶住做

東涌撚去邊度做gym好

如果巴打番緊工 有少少閒錢 就唔好join p記 後悔莫及

小弟本身冇乜運動底
但想過到入境 海關 體能
依家份工人工好低
唔想再負擔埋私人gym
所以仲做緊康文署

想問過到紀律部隊體能
係咪真係有必要操到咁行
用埋私人gym先提供到嘅極大重量

唔諗懲教?

懲教太惡做
同埋感覺上同popo差唔多
加上體能要求太高 雖然話唔洗做引體

但我覺得佢體能最易
起碼唔駛蹲撐立

黎北角724我同你操啦
go24好似好貴 又唔算大

睇你報乜 海關其實好易
操腳同出街跑就ok

我住係go24樓上，724有無得試下玩？

724定FF好？

有一日免費 我可以幫你搵我pt 約開門比你
不過你住樓上都無計
咁你做返go24好d

724未開之前我諗過ff
但ff平日收十點
假日仲要好多人
同埋差唔多八舊水 我又上唔到堂 純操體能同body
最後join 724算 依家唔算多人 都ok

想搵巴打一齊跟住操

揾pt 啦
真心嫁 學十堂8千
都好過整親一世醫唔好

想join goji 銅鑼灣 想問下 有冇c 兄係果到做尖 ！
值唔值得 join
而家p 記就到期想轉場玩！

佢係咪會送一課pt
我見人做In body
但我join咁耐都冇人同我做過

咪係 我9月自己join 724
亂咁做機 傷左膊頭 膊頭勁易傷其實
係跟返pt 操 身形同體能都好左
因為你自己操 操操下尤其就黎無力果陣其實好傷
pt 會提你邊度要出力 同埋會迫你用力做埋最後三下
果幾下先真係谷到盡

係會 可能未輪到你
或者你去佢地office 問下
果堂會同你試堂度高 度體脂
當然會sell 下你pt
我覺得我果間pt 算nice 同埋真係認真操
因為我操緊果陣都有望其他pt 點操

其實跟教練同自己操，
最大分別真係有無人即場指點，
新人肌肉協調差，感受度低，
好睇個教練用唔用心教你，
但當你掌握到感受度同穩定性，
其實仲洗鬼教練咩🤣

所以我睇過好多教練呃飯食，
根本唔會提d學生感受度同穩定性，
一樣齋負重，齋幫托🤭🤭🤭

至於飲食，如果你係瘦底，食多d野就得，
三文魚、雞胸、牛肉碎，
減肥我唔識😂

長期

北角巴打係唔係可以一齊操～～～
絲都OK?

去邊操？
我每星期都跑3至4次 北角至西灣河來回
操就724

我啱啱搬去北角咋，一月開始收工後會得閒D 可以跑同操。
但跑就唔想一齊跑啦，男仔太癲，下下衝，真係好撚CHUR....
諗緊JOIN 724 定FF....

我係慢跑減磅不過跑步都係自己一個好d
因為跑跑下都唔同速度
我最後就揀左724 因為時間關係 同埋間野新開唔太多人
你可以去參觀下再自己決定吧

一月開始explore 一下個地區先...
Thanks Ching!

歡迎歡迎
跑跑步機都ok

以前係康文做過下..呢排想做返gym
住屯門想搵間多機少少既, 有咩介紹..
上網搵過下anytime fitness好似良景有..價錢又可以接受

有無西環巴？
唔想畀人sell，只想逐月比$， 有無好介紹
見石塘咀附近有間24/7 門口望入去好似好細
另外干諾道西有間utime 唔知入面咩料

24/7揮手

我上次去西環做野急屎入去屙
d 機好齊喎 係門口窄 入到去大d
夠做架啦

認真五百幾一個月會唔貴？
一星期玩兩次的話

想搵天水圍人一齊做gym

490幾咋喎 你黎北角搵我pt 簽啦
佢地要跑數可能r 到少少優惠

岩岩見到你公海個post
其實724 都有免費wifi 同埋有四張櫈同枱比你hea
我試過朝早八點去做機 見到有人扒係枱訓

我朋友都叫我去724，其實我住得近FF多啲不過我打算兩間都去試一日先

其實我都係住渣華道附近
行去724都係5分鐘姐

係呀，我住嗰度連Wi-Fi都冇，問一問人哋就比人哋屌：住劏房冇資格去F F，真係冇嘢好講

點解唔搵間有WIFI 既 北角大把
不過你自己話事啦

衰衝動簽太快 講起傷心唔好提

北角24/7好似好細
夠唔夠機操？

有無人係柴灣anytime 做 係咪多人到仆街？

冇人

P記咩價

夠 我一星期操四次

大唔大

有優惠架咩
佢地唔係franchise間間自己老闆？

係

唔大 但唔多人 所以ok

有冇人天水圍做開？

500月費好貴

天水圍有gym?!

天水圍康文
有3間gym房

哦...我住天水圍返灣仔
多數屯門physical同灣仔snap fitness操

唯有康文

有冇咁rich呀500蚊都算平，巴打你個間幾錢一個月

500蚊都唔平？
你自己諗下如果200至300蚊一個月既話會多左幾多無聊人係間gym 房度？
到時又有人嘈有人霸機hea 30min
收貴少少其實都係防止無謂人士入去操
想平咪去physical 同人爭機囉

講緊學生哥500蚊呀，我平時返足4日full time placement都係得8千幾9千，加埋食飯同搭車同交學費都唔多淨啦，仲要係18個月一筆過先有500蚊一個月架wo大佬

乜料呀 724係每個月比錢 唔係full paid 架喎
咁都貴？
去公園啦

屌你呀講緊另一間wo，睇內文啦

留明

好多人問Fit24
但見佢人臉識別

牛頭角好似開pure但好貴
但係p記同康文又好多人

500唔貴
半日人工姐

好少啦屌
一日人工lol咁
你500除30日啦

正

想試下九龍灣間德藝會
有無巴打試過

好撚多人

學生哥返學校操咪得
我以前讀書果陣都係

有冇葵涌jj
見新開間叫24fit
問左500一個月12個月合約續月比
都接受到，係驚會有人sale
有冇手足試過依間o 唔ok?
定anytime 好d ,都響附近

p記會籍有無得轉比人

冇

我498 一個月啊 我自己都負擔到嘅 2日人工啫
平時冇乜點洗錢 然後屋企都冇乜經濟壓力
所以都OK

學校啲gym room頹到
個深蹲架好似就爛咁

諗起我以前係學校操都係6蚊次 月票90
雖然有D頹 但係唔算多人 又多女女望 操野都特別精神

咩u咁多女做gym

Bu

咪痴線啦大佬

City

有冇屯元天嘅師兄係康文署做
想搵人帶下
操左三個月到

有無元朗gym推介下？
玩開anytime fitness,合約就黎完想轉，唔鐘意哥到個氣氛

想知個氣氛係點

去開北角go24, 其實我又唔覺好多人，係放工果一浸多少少
大家都好似好認真地知道自己操緊乜咁

如果佢多啲yoga上就好

有冇大埔做開?
幾錢個月?

有無絲打自己去康文署做gym

夜晚多MK出沒，地方算細，但d機幾新淨。
感覺d staff唔太friendly(雖然對我無咩點）

我

想問九龍會唔會啲唔使簽約既
（利申：康文做緊

下anytime fitness 好正喎

Mk????

我主觀感覺姐，你覺得正咪ok囉

724 la

有無人係air fitness ？ 幾錢個月

下, 蹲撐立好撚易jar wor, 你有冇考過入境體能先, 一分鐘18 下已經有一分, 有練過動作, 一分鐘都起碼25 下啦

收皮啦sales 狗屌你老母

on9 睇返上幾頁啦 我都係跟操咋
有錢分咩弱智

d 野好撚舊

你sales 狗味太撚濃

邊撚度sales?我有留tg?
on99 分享下都總有你呢d 人
人地新手唔識操係唔係你免費教佢先
你係就留tg 幫下巴打
仲要你係識教喎

有

新手 想搵pt 1-2人 中西/尖沙咀區 貴少少都可以 要舒服唔好太雜 有咩推介

會唔會好尷
係咪好少後生仔女係入面
同埋做開邊個場呀
黎緊會去做所以想問下～

各位有冇咩大嘅gym，設備齊嘅gym推介?

老人家7成

下午/夜晚 多啲後生
早上多老人

無點理佢地 不過多呀叔呀伯同師奶就真
有啲成日霸住部機
睇你邊區 有啲區真心好多人

724定anytime fitness

其實我比較想知座葵芳匯裝修好未

TRUE
夏天嗰排
的起心肝轉

大家好,我係Fitness First既PT,大家如果想減肥,增肌,執動作既歡迎搵我,絕不Hardsell ,加我TG比返連登巴絲折扣優惠比你地(送多你地一兩堂),歡迎加我TG查詢. TG: zp123456789

可加我TG：zp123456789

有啲人係咁架啦，始終呢行既名聲比較差，啲人比較抗拒。但客觀咁講有個好既教練教你起步一定會好啲，唔係話質疑你唔得。自己一個要花時間鑽研，從錯誤中學習。中間肯定會走彎路，甚至受傷.你有無咁多精力去每樣研究？香港人講效率，幾個月無效果已經自我放棄左一批。

另外一部份人自以為睇片學下動作就得，其實大部份片都講解得好簡單，好多要點無講到，淨係bench press 時要bend the bar ，落到最低點時手爭要twist入小小，利用背闊肌控制個motion，你見到有幾多段片會講？就咁睇片呢啲嘢點睇得出？

以為就咁推幾下就會大，開始個時可能會既，但之後呢？仲未計動作只係最基本既第一步，點樣set programme ，每set重量點安排都係非常重要。就好似參加單車比賽，識正確姿勢踩單車，只是第一步，正確既訓練programme先可以提升你既表現。啲人以為就咁睇下片就得，所以你見健身室大部份人身材咩料你就知啦

其實大部份片都講解得好簡單，好多要點無講到，淨係bench press 時要bend the bar ，落到最低點時手爭要twist入小小，利用背闊肌控制個motion，你見到有幾多段片會講？就咁睇片呢啲嘢點睇得出？

真係有

少law。仲有標準握距個個唔同，係你落到最低點時bar，手腕，手爭成一直線而前臂又垂直地下嗰個握距

而呢個又會受你上臂打開既角度所影響

有冇人知go24幾多錢

Pure all center gym +yoga幾錢

明晒 咁你繼續R客喇

邊D GYM有桑拿焗

BTW有冇人問過葵芳就黎開個間既價

紅磡係咪都係7/24最好 見佢有標價$498/12個月goji係咪仲貴過7/24 有Sales叫我去goji搵佢傾下 死都唔肯wtsapp講有無人知goji大約咩價

葵芳撚 邊間好

Goji 平過 724 但有分 all club 同單一間club 唔同價
Goji 會搵人sell 724 無人理你😂
724 得一個價錢 搵邊個入會一樣

Goji單一間club知唔知咩價有無得續月比

Goji做死一間 想搵平既

紅磡724好細

Freelance pt

想平放goji gift card 內有兩千蚊

有咩用

買野食野飲 買粉都得

觀塘有咩gym唔sell客

247
我做左兩個半月 冇比人sell過
間野細左啲 不過人都唔多

東區有無好介紹?

one club 36個月 $104xx
無毛巾

247 銅鑼灣有咩機

Pure icbc tower lunch同放工多唔多人 洗唔洗輪好耐機

有冇巴打喺土瓜灣到做gym?去開邊間？

粉嶺人，有無人試過新開果間fit24?都成個月望上去都無人做gym咁，同埋幾錢?

同埋上水p記點?好多人狂sale?

247 all club 幾錢

247 得all club 揀
我一年plan 498/一個月

睇過instagram d人post 相
上水p記啲野好殘

如果goji執左 我都去fit 24/ pure

貴

真心貴？

Anytime fitness 好d

唔係550？

我做開康文 有fd做大埔墟個間snap 500頭一個月 不過都要簽一年

分期比？

Anytime又要比locker 費
第一個月又唔可以去其他分店玩 啲規限有啲煩喎
不過247就真係細間左啲

fit24 幾錢個月？

Join左anytime 一年
Locker無用的
照放係櫃怕咩
但人真心多
利申 做開kcc

Kcc?

做開葵興kcc個間

職員nice 唔會sell 但多人

邊間比較平,主要焗桑拿

屋企

邪骨

問題係佢逼你租locker 我就係覺得呢樣嘢on9先無join anytime

邊間分店咁on9

聽閒觀塘個間係閪

但邊有咁多locker

想搵個PT 屋企會所有gym room

觀塘 我自己又無野要放locker 唔知租黎有乜用

如果唔計呢樣野嘅話 anytime 同247係差唔多
Anytime 大間多人 247就細間少人

Kt黑店

anytime 點大間
觀塘果間細到仆街
又多人 雖然24/7都係好多人
應該話觀塘邊間都咁多人

多但唔使排

有冇巴打跟緊? o唔ok?

睇佢youtube教學片覺得ok😂

非常好

我喺觀塘24/7

新join 24/7
除咗放工時間
其餘時間ok

屯門724點？

同問
新手運動廢柴入門

報左 冇乜人

咁快 知唔知有無人會教機 / 教練要幾錢
你通常咩時段去

有不過唔知幾錢，八九點到去

同幾個月真係冇咩人 依家越黎越多

有冇人試過筲箕灣24/7同埋西灣河snap 覺得點

新手想問去做gym 乜機都唔識玩 想揀間少人 冇hard sell
可以搵教練1:1教 應該邊間好
錢唔是問題 list幾間比我參考下

講真 如果你乜都唔識玩又唔介意使錢既話真係邊間都冇分別。

但咁樣搵pt其實好易比人當水魚... 有啲野可以上網學左啲基礎先

有上網睇過 但諗住搵個教練上一個月堂到再自己玩 所以想睇下邊間少人同冇人煩

康文/724

續約Physical sales 請留TG

有冇人知觀塘幾時開pure fitness

剛開咗

西環嗰間唔少有操開
又有女

有冇mk 724一齊操下

最快3月尾.機都未運到.同埋個度係牛頭角

p記宜家幾錢一個月

Ching 你幾大
我好細加新手 不過想一齊操

30碎阿叔😂

近排旺角開咗間新gym叫 champfitness 有冇師兄喺嗰度操

Physical goji sales pm
tg: @bigbigbigbigbigbigbigbig

黃/藍？

冇表態

有冇手足知黃大仙go24做緊咩收費

幾on9既人先會續physical

550$ 聽講，我聽日應該去報下

Join咗，新手唔係咁識用啲機
巴打如果join咗就指教下小弟

有無可以新年開又係可以day pass 既gym?

毒撚

葵芳Anytime定係Fit24好?

Fitness First 呢期好抵wor，免入會費再送多個月
有冇伏？

My friend Sumio is a gym membership salesman who is gonna send a follow-up email and make a follow-up call to a customer who's interested in joining the ten year membership. I used to work in a gym and whenever a customer paid a visit to the gym I always followed it up with a call or an email. Some of my colleagues followed it up with a visit to the customer. My friend Tomio is interested in joining the gym. He had a meeting in his office yesterday and a follow-up has been scheduled for tomorrow. He's also writing a follow-up to the acclaimed "the invisible man" so he's so busy that he won't have time to pay a follow-up visit to the gym for the time being. therefore I'll hand him the membership agreement for Sumio and will follow up with Tomio over the next several days. Last Saturday Tomio complained that he was treated badly at Starbucks. As a result a barista provided a referral to a senior staff member who in turn referred his case to the manager. He'll follow up with the manager on the case to be sure that it'll be dealt with seriously. In addition he's been ill with a stomachache and a stroke so I gave him a referral to a gastroenterologist and a cardiologist. Recently he posted on an online forum and suggested building an art gallery so as to boost tourism which was supported by many people on the forum. They asked the forum administrator for a referral to a district councilor. They'll follow up with the district councilor on the issue. I too will follow up on the matter being discussed. His suggestions for the city's future and the citizens are deemed necessary.Hos suggestion of building an art museum so as to boost tourism is deemed appropriate. Last sunday sumio and I went to the museum where we looked at every single big nineteenth-century oil painting in minute detail so as not to miss any wonderful things. He gave a party the other day at Rosewood hotel instead of at his home sk as not to disturb his neighbours.

但係今日去左參觀下，wts 間go24都幾細同d 機擺得好逼下

多唔多人? 係咪好多LIFE FITNESS插餅機

人又唔算多既，不過個feel 係有d 逼咁，你得閒都可以入去參觀下先，或者去官網都有得睇下入面咩環境咁

睇左 真係幾逼
不過機真係幾多 如果住附近都有得諗

夜晚多大隻佬，中午多咗好多後生

WTS撚諗緊JOIN GO24定24/7 fitness好
有冇巴打已經JOIN左

做緊咩價？？

做咗兩年康文想轉間好啲嘅有咩推介請問？
想有個好啲環境同多啲儀器

你咩時間去?

788 免入會費 送一個月( 年plan ）
不過要俾多7百幾上3堂教練堂，上完會回三舊水

有冇physical sells?有意John

請問有冇師兄喺Snap Fitness 灣仔/西灣河玩開？ 想知有冇deadlift platform 同埋多唔多Squat Rack?

西灣河太古個邊揀waterfall定snap fitness好啲

想問下p記多唔多人sell 我唔洗人教 但驚煩

大隻就唔sell 正常一定sell

呢d時勢仲入p記 想死

P記幾時入都係死喎

p記一副病毒嘅溫床咁款....

有冇師兄join fit24?

有無葵青區手足玩開荃灣go24 一齊操

係咪得灣仔一間？

幾錢？

晚上9點左右

我本身去北角go24，用卡入，但去黃大仙go24發現入唔到，之後發現黃大仙go 24係用qr code，有冇人知點先有qr code😢😢😢

求大神解答

住沙田 有興趣join 唔想好似排街症咁
平日收工食埋飯應該都要9點幾先去到
星期六日都會諗住去

唔好再join
已經好撚多人

康文收檔之後
馬鞍山撚只可以轟菌？

Physical 成個病毒溫床咁
啲阿叔唔着衫坐 吹9毛同鞋
好想轉會 仲有兩年約

Down 佢個新app

我以經轉場p記 今日簽約
本身康文撚

慘 唯有祝你好運

想問fit24會唔會有人sell?

西環同老銅都叫乾淨
旺角真係地獄

巴打想知黃大仙go24環境如何？

巴打邊間724？

觀塘 等陣都去做

Fitlab完約
想就腳
Snap太子有無巴絲去過? Thanks

247同Anytime有冇話邊個好啲
元朗果間
學生哥仲讀緊書

聽聞要俾入會費先，月費都唔是特別平，成日行過都sell
join247好過

有冇絲打會去新蒲崗24/7

聽日會去 做咩？

平時多唔多人？

本身都諗緊 但24/7 喺新光 福建幫不了

我好想join 但勁新手好淆

少人 可能係因為新開

一間係新光就唔join 咁你應該所有大型既gym room都join唔到了...

咁我去24/7望一望, thanks!

諗緊葵芳/荃灣邊間好
新手

我諗住肺炎完左先再報24/7

想join 24/7 想問下係咪498 all club簽一年?
間野會唔會有PT Sell?

想問咁多位巴打go24w衛生如何，諗住去荃灣果間

利申康文撚轉過黎玩一排直到康文開返

有冇試過元朗just fitness

係 冇pt sell

未簽可唔可以上去望下？
簽既話係咪Walkin就得？

可以呀
Walkin就得 要帶身分證同信用卡

24小時都有Staff? 打算聽晚去 thx

唔係呀 平日ard 10-7 星期六日唔記得

Join 左會送堂pt比你
就淨係果堂會sell你一次咁大把

上網見Go24 會收1千入會費
有無咩優惠係類似入會一年免入會費之類?

好撚肥

朗豪對面 24小時 4ward 可以續月比？

我都想知

未簽唔係試做只係想睇下有咩機洗唔洗預約？

荔枝角果邊fitlab 多唔多人，想join 半年唔知咩價位呢

上星期先join 又要留一星期係屋企避一避

已經轉會離開P記

巴打你個背冇操過？

做尖最撚重要係個背
你見你谷到咁就知
唔好先入為主，專攻個胸同二頭

個身好直

減脂一減就係減全身

要有腰線係要減脂做腹一齊做
急唔到，你照操但係唔好食咁多碳水慢慢就有

個人覺得你要開始轉肌肥大，唔好只係減
減到太瘦只會頭細身大柒到仆街，到時候你有腹肌都冇用。

私人覺得操背落小小心機，個背靚可以帶起其他位

利申鳩吹軍師，30歲肥佬，已放棄做尖

條友假膠嚟 喺gympost 比人ban哂

巴打轉左去邊？

FF

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

好細的

新手唔好去go24。嗰度比較進階啲，主力weight training，啲師兄都會專注啲。新手康文最好

今日上去睇左，真係好細，冇join 到

thx巴打
但我去左go4了 比想像中細
之前玩下ymca 但唔勤力 都未算超新手
臥推db得 15kg兩邊

但d機 未見過 唔識做

睇黎要抄底個名 番屋企睇下youtube

有冇人知香港最大既gym room係邊間

如果好似台灣 美國果d咁就正了

黃大仙新開左間gym,有冇人試過知幾錢？ thx

goji p記果D大場應該可以同外國比
不過多人到仆街咁解

多人到仆街 又要比人sell 不了

唔知go24 d免費堂點呢

知唔知go24幾錢?

咁冇啦
要小人既話得細場
要多機夠大又小人既我真係諗唔到,如果有 我都想JOIN 1千蚊都冇所謂
香港D租貴到你唔信,買機果D錢其實都無租咁貴

呢段時間就係又大又少人

巴打 你簽左咩plan
我黎緊都想轉 但唔知咩價錢

其實247入面d pt洗唔洗錢上？
成日見有人跟個pt操
本身join左247

要
不過唔會主動sell

10800 5年

呢個時勢仲P記...

好過無得做

有冇巴打去開大埔SNAP FITNESS 想知好唔好

4ward,想夾locker, 絲定巴？

簽合約既每月過數

認真，寧願比貴啲去其他gym room都唔去P記博命...

比條毛
人地最細啲場都都幾個squat rack 正常場10+個
香港P記 1個
Pure都係2-3個
土地問題

但屋企附近冇唔通搭車出去咩
風險咪仲高

絲

年半

絲？可以一齊

有冇港島東絲一齊練